# Wtp Search Movie

Aplikasi web sederhana dengan bantuan bootstrap + jquery untuk mencari Judul Movie.


## Tentang

- [ ] Aplikasi yang memberikan informasi descripsi pada judul film yang dicari.
- [ ] Aplikasi yang memanfaatkan api TMDB.id untuk data film yang di ambil.
- [ ] Pemanggilan Api menggunakan Ajax jquery.
